有無人今日會送花俾小三？

小你老母三

狐狸精囉

我送比我小三既妹妹

小三咁細就有花收

你仲講 你仲講

今年讀小四有冇份